銀魂半隻腳上咗神枱 家下又跌返落嚟

以下一切都以動畫為基礎

以前嘅銀魂會覺得：屌乜咁快完又要等一個禮拜

而家嘅銀魂悶撚到仆街 只係想咋咋臨睇完

由銀之魂篇已經唔知想點 啲劇情扎腳布咁又長又尋

屌好心猩猩畫返日常啦 佢根本handle唔到咁長嘅主線

傾城篇 暗殺篇呢啲故事結構簡單 主旨清楚 而且篇幅短 正正就係咁先吸引到人

而家佢根本眼高手低兩頭唔到岸 想寫黑暗野又未夠喉 想寫角色多線交叉又寫到笠笠亂

比銀魂入土為安啦好無

啱呀，本身睇漫畫都覺得好正，但將軍暗殺篇後就一落千丈，悶到棄左。

再見真選組都好好睇
洛陽決戰篇雖然有啲突兀但都叫過得去

後面就唔知想點 猩猩好似唔記得咗自己套漫畫嘅定位

臨尾大長篇其實冇晒銀魂特色
睇銀魂都係鍾意搞笑有搞笑
有時結尾會有感動 回味無窮

不嬲悶..人設好 劇情真係廢

後期重覆又重覆，睇到一半無追

唔知點解去到將軍死咗之後完全冇心機追

漫畫都係啦
虛出黎開始係咁打打打
打左幾十話，頂唔順唔追，好似都仲打緊

不嬲淨係睇日常同搞笑長篇

同當年利邦一樣，由日常搞笑漫變左少年打鬥漫，我覺得係責編問題。

屌佢
虛好似死唔斷氣咁
劇情根本為出而出

勁多廢話扮感動

好鍾意將軍暗殺篇

將軍

一睇就知猩猩唔想諗日常 大長篇求其作算

點計都日常易做d vr 眼鏡又做一編
不過硬係覺得猩猩想完但jump 又唔比咁
Jump 既通病

動畫來講，就算佢用極低成本拖一集（即係畫面齋影住萬事屋招牌，然後3人係到吹水9up），都好睇過近期篇章。

不過我都會繼續支持銀魂！大猩猩加油！